香港咁嘅情況 工可以唔返 但書迫住要讀 好撚大壓力

本身讀書已經唔叻好攰好辛苦
好想抖下，現實係冇時間抖
但又集中唔到精神讀書

香港地背source 背pp
入去考場
行返出嚟
放成績日
七八十分容嘜易

大學了

過來人

皮已收

大學一樣，有嘜分別